[勝利大道] 罷工大集合 2

幫大家整你一下

先黎成功例子

忽視民意 引爆不滿腐敗積怨 民眾連日示威 波多黎各總督下台

日程

再黎捷徑
[行動全面升級] 7.30。8.5全港罷工。全民抗爭。遍地開花七區集會

想發起「政治性罷工」要考慮什麼問題？

有道德底線先可以令人罷工

【大家都話罷工】有少少野想同大家講

搞工會，反送中

一群公務員發起下周五遮打花園集會

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［公投］你是否支持無限期罷工？

［集思廣益］嚟一個無限期嘅全港大罷工有冇得諗？

[遍地開花] 香港大罷工的指示式投票

[最後升級] 8月4日7區集會/8月5日罷工 徵大量文宣人員

連登將會全面支持730港鐵大罷工！

罷工路上只欠巴士公司加入

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工

［罷工關鍵］730罷工入機場一齊靜坐 齊上齊落！！！

等我話俾你地知 巴士司機 同 地鐵車長 罷工點解會係咁重要

正常post 推

推

推番哂上去